Twitter又有嘢做 英國議員搞投票

Retweet啦

Push

推

推！！！

Send哂俾所有人
未有Twitter ac 即刻登記！

已投！

Bump

push

hell yeah

Done

已投

要人

sunset kingdom

voted

98% yes

Twitter任唔夠人

推！

yes

up

唔係奶晒共匪屎眼啦咩

RT